{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052058",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천 아랑훼스펜션"
    },
    "text": "• 宿は屋外プールと檜風呂を備えております。 • 客室は最大4名まで入室可能で、大人2名と子供2名まで許可されます。 • オンラインでお支払いいただく場合、客室の基準人数に合わせて決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 最大人数を超えることはできません。 • チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 予約しないと利用できません。 • バーベキューは炭とグリルを利用し、2名基準で10,000ウォンで利用できます。 雨天や冬季にもご利用いただけます。 バーベキューは個別に利用できます。 • 幼児基準では、それぞれの楽器がある客室は乳幼児を含む2万ウォン、フルヴィラ客室は乳幼児を含む3万ウォンです。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 当日現地にてお支払いいただく必要があります。 • 客室では調理が可能で、無料インターネットWi-Fiが提供されます。 ペットは同伴及び入室はできません。 • プールは夏期(6月~9月中旬)に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 プールを利用する時は水着を着用しなければなりません。 利用可能時間は15時から20時までです。 • 駐車場があり、無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 • 訪問者のレビューによりますと、宿は山の中に位置していて空気が良いのですが、虫がいるかもしれないし、夏はエアコンから臭いがするかもしれないということです。 トイレが2階にあって不便だという意見もあります。 でもプールは清潔で広くて客室管理もちゃんとできています。 職員の親切さと持続的な水質管理が言及され、外部施設は美しいが残念だといいます。 雨が降って泳げませんでしたが、母と恋人と一緒にゆっくり休んできたことをおすすめする宿です。 • 短所としてはカビが多く、周辺にスーパーがなく、男性4人を受け入れるのが難しいホストの問題があります。 しかし、きれいで広いプールがあり、長所として言及されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "宿は屋外プールと檜風呂を備えております。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何名まで入室できますか？",
            "answer": "客室は最大4名まで入室可能で、大人2名と子供2名まで許可されます。"
        },
        {
            "question": "オンラインでお支払いする場合、追加人数の決済方法はどうなりますか？",
            "answer": "オンラインでお支払いいただく場合、客室の基準人数に合わせて決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用し、2名基準で10,000ウォンで利用できます。雨天や冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金について教えてください。",
            "answer": "幼児基準では、それぞれの楽器がある客室は乳幼児を含む2万ウォン、フルヴィラ客室は乳幼児を含む3万ウォンです。追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理が可能で、無料インターネットWi-Fiが提供されます。ペットは同伴及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間や利用時間について教えてください。",
            "answer": "プールは夏期(6月~9月中旬)に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。利用可能時間は15時から20時までです。水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車場があり、無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴や評判について教えてください。",
            "answer": "訪問者のレビューによれば、宿は山の中に位置していて空気が良いのですが、虫がいるかもしれないし、夏はエアコンから臭いがするかもしれないということです。トイレが2階にあって不便だという意見もあります。でもプールは清潔で広くて客室管理もちゃんとできています。職員の親切さと持続的な水質管理が言及され、外部施設は美しいが残念だといいます。雨が降って泳げませんでしたが、母と恋人と一緒にゆっくり休んできたことをおすすめする宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の短所や長所はありますか？",
            "answer": "短所としてはカビが多く、周辺にスーパーがなく、男性4人を受け入れるのが難しいホストの問題があります。しかし、きれいで広いプールがあり、長所として言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 639,
        "QA": 725
    }
}